# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2016-01-25 14:24+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2016-01-25 14:25+0800\n"
"Last-Translator: qingzhan <qingzhan@nfschina.com>\n"
"Language-Team: team <LL@li.org>\n"
"Language: chinese\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.5.4\n"

#: ../src/assistant/nfs_assistant.c:51
msgid "start docker daemon failed, please restart the program!"
msgstr "docker守护进程启动失败，请关闭程序重新尝试！"

#: ../src/assistant/nfs_assistant.c:106
#, c-format
msgid "EXECUTING\n"
msgstr "执行开始\n"

#: ../src/assistant/nfs_assistant.c:148
#, c-format
msgid "Start Wizard (%d of %d)"
msgstr "启动向导 (%d of %d)"

#: ../src/assistant/nfs_assistant.c:161
msgid "this is a project that use gtk3+ to make package of docker commands "
msgstr "这是一个基于gtk3+、用于docker命令封装的一个程序"

#: ../src/assistant/nfs_assistant.c:166
msgid "The page of introduction"
msgstr "介绍页"

#: ../src/assistant/nfs_assistant.c:178 ../src/link/nfs_plink.c:41
msgid "you must start docker firsr to continue"
msgstr "你必须先确认启动docker"

#: ../src/assistant/nfs_assistant.c:179
msgid "agree to start"
msgstr "确认启动"

#: ../src/assistant/nfs_assistant.c:194
msgid "The page of selection"
msgstr "选择页"

#: ../src/assistant/nfs_assistant.c:203
msgid "OK,now you can have a try!"
msgstr "现在，你可以开始尝试了！"

#: ../src/assistant/nfs_assistant.c:207
msgid "the page of confirmation"
msgstr "确认页"

#: ../src/assistant/nfs_assistant.c:221
msgid "The page of applying changes"
msgstr "应用页"

#. printf("opendir is error\n");
#: ../src/container/nfs_container_manage.c:81
msgid "No permission to open the file"
msgstr "无权限打开文件"

#: ../src/container/nfs_container_manage.c:190 ../src/link/nfs_link.c:182
msgid "please select image name"
msgstr "请选择基于的镜像"

#. gtk_tree_view_column_set_title (id,_("asdasd"));
#: ../src/container/nfs_container_manage.c:192
msgid "gurd contain ID"
msgstr "守护容器的ID"

#: ../src/container/nfs_container_manage.c:193
msgid "gurd contain name"
msgstr "守护容器的名字"

#: ../src/container/nfs_container_manage.c:214
#: ../src/container/nfs_container_manage.c:909
msgid "ls gurd contain"
msgstr "查看守护运行容器"

#: ../src/container/nfs_container_manage.c:276
#: ../src/container/nfs_container_manage.c:316
#: ../src/container/nfs_container_manage.c:543
#: ../src/container/nfs_container_manage.c:719
msgid "Choose a line of content"
msgstr "请选择有内容的一行"

#: ../src/container/nfs_container_manage.c:304
#: ../src/container/nfs_container_manage.c:344
msgid "Delete success"
msgstr "删除成功"

#: ../src/container/nfs_container_manage.c:308
#: ../src/container/nfs_container_manage.c:365
msgid "Can't delete the running container"
msgstr "不能删除正在运行的容器"

#. if(isspace(contains_name_import_tag[num])){
#: ../src/container/nfs_container_manage.c:448
#: ../src/container/nfs_container_manage.c:567
#: ../src/container/nfs_container_manage.c:743
#: ../src/dockerfile/nfs_dockerfile_manage.c:120
msgid "The image name cannot contain spaces characters"
msgstr "The image name cannot contain spaces characters"

#: ../src/container/nfs_container_manage.c:453
#: ../src/container/nfs_container_manage.c:572
#: ../src/container/nfs_container_manage.c:748
#: ../src/dockerfile/nfs_dockerfile_manage.c:125
msgid "The image name cannot is spaces"
msgstr "镜像的名字不能为空"

#: ../src/container/nfs_container_manage.c:458
#: ../src/container/nfs_container_manage.c:577
msgid "contains name not is Spaces and special characters"
msgstr "容器的名字不能包含空格及特殊字符"

#: ../src/container/nfs_container_manage.c:463
#: ../src/container/nfs_container_manage.c:582
msgid "contains name is not empty"
msgstr "容器的名字不能为空"

#: ../src/container/nfs_container_manage.c:468
msgid "gurd contains dosomsing is not empty"
msgstr "守护运行容器的动作不能为空"

#: ../src/container/nfs_container_manage.c:510
#: ../src/container/nfs_container_manage.c:669 ../src/link/nfs_plink.c:163
msgid "please input image"
msgstr "请输入基于的镜像"

#. gtk_label_set_selectable(label11,TRUE);
#: ../src/container/nfs_container_manage.c:511
#: ../src/container/nfs_container_manage.c:670 ../src/link/nfs_link.c:183
#: ../src/link/nfs_plink.c:165
msgid "please input yourself contains name"
msgstr "请输入自定义容器名字"

#: ../src/container/nfs_container_manage.c:512
msgid "please write gurd will what do somthing"
msgstr "请输入守护容器启动后的动作"

#: ../src/container/nfs_container_manage.c:513
#: ../src/container/nfs_container_manage.c:671
#: ../src/container/nfs_container_manage.c:698
#: ../src/container/nfs_container_manage.c:802
#: ../src/container/nfs_container_manage.c:822 ../src/link/nfs_link.c:186
#: ../src/link/nfs_plink.c:171
msgid "sure"
msgstr "确定"

#: ../src/container/nfs_container_manage.c:538
msgid "already stop contains"
msgstr "已终止容器"

#. dialog=gtk_file_chooser_dialog_new(_("Please rename the exported file"),NULL,GTK_FILE_CHOOSER_ACTION_SAVE,GTK_STOCK_CANCEL,GTK_RESPONSE_CANCEL,GTK_STOCK_SAVE,
#. GTK_RESPONSE_OK,NULL);
#: ../src/container/nfs_container_manage.c:698
msgid "Please rename the exported file"
msgstr "请重新命名导出的文件"

#: ../src/container/nfs_container_manage.c:698
#: ../src/container/nfs_container_manage.c:822
msgid "取消"
msgstr "取消"

#: ../src/container/nfs_container_manage.c:754
msgid "label name is not spacechar"
msgstr "标签的名字不能包含空格字符"

#: ../src/container/nfs_container_manage.c:759
msgid "label name is not empty"
msgstr "标签的名字不能包含空格字符"

#: ../src/container/nfs_container_manage.c:767
msgid "import successfull"
msgstr "导入成功"

#: ../src/container/nfs_container_manage.c:800
msgid "please write import new image name"
msgstr "请输入导入新镜像名字"

#: ../src/container/nfs_container_manage.c:801
msgid "please write import new image label_name"
msgstr "请输入导入新镜像标签"

#: ../src/container/nfs_container_manage.c:822
msgid "please select import files"
msgstr "请选择导入的文件"

#: ../src/container/nfs_container_manage.c:870
msgid "contians manage"
msgstr "容器管理"

#: ../src/container/nfs_container_manage.c:886
msgid "Mirror image"
msgstr "基于的镜像"

#: ../src/container/nfs_container_manage.c:896
msgid "name_colum"
msgstr "名字"

#: ../src/container/nfs_container_manage.c:901
msgid "starting contain and enter"
msgstr "启动并进入容器"

#: ../src/container/nfs_container_manage.c:903
msgid "stop contian"
msgstr "终止容器"

#: ../src/container/nfs_container_manage.c:904
msgid "create gurd contian"
msgstr "创建守护运行容器"

#: ../src/container/nfs_container_manage.c:905
msgid "create contian"
msgstr "创建容器"

#: ../src/container/nfs_container_manage.c:906
msgid "export"
msgstr "导出"

#: ../src/container/nfs_container_manage.c:908
msgid "ls starting contain"
msgstr "查看启动的容器"

#: ../src/container/nfs_container_manage.c:910
msgid "dele on contian"
msgstr "删除单个容器"

#: ../src/container/nfs_container_manage.c:911
msgid "dele mul contians"
msgstr "删除所有容器"

#: ../src/container/nfs_container_manage.c:912
msgid "import"
msgstr "导入"

#: ../src/dockerfile/nfs_dockerfile_manage.c:131
#, c-format
msgid "please sure Dockerfile path:%s"
msgstr "请确认Dockerfile的路径:%s"

#: ../src/dockerfile/nfs_dockerfile_manage.c:222
msgid "Please choose to open the file"
msgstr "请选择打开的文件"

#: ../src/dockerfile/nfs_dockerfile_manage.c:229
msgid "Failed to open file"
msgstr "打开文件失败"

#: ../src/dockerfile/nfs_dockerfile_manage.c:287
#: ../src/dockerfile/nfs_dockerfile_manage.c:394
msgid "The contents of the change,not or do quit"
msgstr "内容有改动未做保存,是否退出"

#. FILE *fp;
#: ../src/dockerfile/nfs_dockerfile_manage.c:310
msgid "Please enter the name of the save file"
msgstr "请输入保存文件的名字"

#: ../src/dockerfile/nfs_dockerfile_manage.c:316
msgid "Save success"
msgstr "保存成功"

#: ../src/dockerfile/nfs_dockerfile_manage.c:419
#, c-format
msgid "Number of rows: %10d    Number of column: %10d"
msgstr "当前位置的行数: %10d    当前位置的列数: %10d"

#: ../src/image/nfs_image.c:102
msgid "image manage"
msgstr "镜像管理"

#: ../src/image/nfs_image.c:104
msgid "look up image(image)"
msgstr "查看镜像(image)"

#: ../src/image/nfs_image.c:105
msgid "load image(load)"
msgstr "载入镜像(load)"

#: ../src/image/nfs_image.c:106
msgid "save image(save)"
msgstr "保存镜像(save)"

#: ../src/image/nfs_image.c:107
msgid "pull image(pull)"
msgstr "下载镜像(pull)"

#: ../src/image/nfs_image.c:108
msgid "remove image(rmi)"
msgstr "删除镜像(rmi)"

#: ../src/image/nfs_image.c:109
msgid "tag image(tag)"
msgstr "标记镜像(tag)"

#: ../src/image/nfs_image.c:110
msgid "commit image(commit)"
msgstr "拓展镜像(commit)"

#: ../src/image/nfs_image.c:111
msgid "build image(build)"
msgstr "根据docker创建镜像(build)"

#: ../src/image/nfs_image.c:168
msgid "popen error!"
msgstr "打开失败！"

#: ../src/image/nfs_image.c:178
msgid "fread error!"
msgstr "读取失败！"

#: ../src/image/nfs_image.c:210 ../src/image/nfs_image.c:1487
#, c-format
msgid "the pull_file opened failed %s\n"
msgstr "文件打开失败 %s\n"

#: ../src/image/nfs_image.c:230
msgid "download image"
msgstr "下载镜像"

#: ../src/image/nfs_image.c:232 ../src/image/nfs_image.c:346
msgid "please input the name of image you want to download"
msgstr "请输入想要下载镜像的名称"

#: ../src/image/nfs_image.c:233
msgid "please input the name of image you want to search"
msgstr "请输入想要查找的镜像名称"

#: ../src/image/nfs_image.c:234
msgid "home page"
msgstr "首页"

#: ../src/image/nfs_image.c:235
msgid "previous page"
msgstr "上一页"

#: ../src/image/nfs_image.c:236
msgid "next page"
msgstr "下一页"

#: ../src/image/nfs_image.c:261 ../src/image/nfs_image.c:721
msgid "NUM"
msgstr "序号"

#: ../src/image/nfs_image.c:262
msgid "NAME"
msgstr "名称"

#: ../src/image/nfs_image.c:263
msgid "DESCRIPTION"
msgstr "描述"

#: ../src/image/nfs_image.c:264
msgid "STARS"
msgstr "星级"

#: ../src/image/nfs_image.c:265
msgid "OFFICIAL"
msgstr "官方"

#: ../src/image/nfs_image.c:266
msgid "AUTOMATED"
msgstr "自建"

#: ../src/image/nfs_image.c:410
msgid "download failed，please try again!"
msgstr "下载失败，请重试！"

#: ../src/image/nfs_image.c:444
msgid "download failed,please try again!"
msgstr "下载失败，请重试！"

#: ../src/image/nfs_image.c:453
msgid "download successfully，you could look for it outside"
msgstr "下载成功，可在查看镜像里查看"

#: ../src/image/nfs_image.c:475
msgid "please input the name of image you want to search first!"
msgstr "请先输入想要查询的镜像名称"

#: ../src/image/nfs_image.c:496 ../src/image/nfs_image.c:1283
#: ../src/image/nfs_image.c:1442 ../src/image/nfs_image.c:1607
msgid "fread failed, please try again!"
msgstr "文件读取失败，请重新尝试！"

#: ../src/image/nfs_image.c:653
msgid "look up images"
msgstr "查看镜像"

#: ../src/image/nfs_image.c:670 ../src/image/nfs_image.c:910
msgid "NUMBER"
msgstr "序号"

#: ../src/image/nfs_image.c:671 ../src/image/nfs_image.c:911
msgid "REPOSTORY"
msgstr "名称"

#: ../src/image/nfs_image.c:672 ../src/image/nfs_image.c:912
msgid "TAGS"
msgstr "标签"

#: ../src/image/nfs_image.c:673 ../src/image/nfs_image.c:913
msgid "IMAGE_ID"
msgstr "镜像ID"

#: ../src/image/nfs_image.c:674 ../src/image/nfs_image.c:914
msgid "CREATED"
msgstr "创建时间"

#: ../src/image/nfs_image.c:675 ../src/image/nfs_image.c:915
msgid "SIZE"
msgstr "大小"

#: ../src/image/nfs_image.c:688
#, c-format
msgid "Couldn't open remove builder file: %s"
msgstr "打开文件失败: %s"

#: ../src/image/nfs_image.c:701
msgid "please choose the image you want to delete"
msgstr "请选择想要删除的镜像"

#: ../src/image/nfs_image.c:702
msgid "the image you will delete:"
msgstr "要删除的镜像"

#: ../src/image/nfs_image.c:711
msgid "remove image"
msgstr "删除镜像"

#: ../src/image/nfs_image.c:722
msgid "IMAGE"
msgstr "镜像"

#: ../src/image/nfs_image.c:723
msgid "IMAGE ID"
msgstr "镜像ID"

#: ../src/image/nfs_image.c:767 ../src/image/nfs_image.c:961
#: ../src/image/nfs_image.c:1416
msgid "you have chosen none of image!"
msgstr "没有选择任何的镜像"

#: ../src/image/nfs_image.c:783
msgid "the image you have chosen removes successfully ^_^"
msgstr "镜像删除成功^_^"

#: ../src/image/nfs_image.c:817 ../src/volume/nfs_volume.c:71
#: ../src/volume/nfs_volume.c:980
#, c-format
msgid "Couldn't load builder file: %s"
msgstr "不能载入文件:%s"

#: ../src/image/nfs_image.c:834
msgid "please choose the image you want to save"
msgstr "请选择想要保存的镜像"

#: ../src/image/nfs_image.c:836
msgid "please input the name of image you want to save"
msgstr "请输入要保存的镜像名称"

#. gtk_button_set_label (GTK_BUTTON(button), _("look up the datavolume that have transfered"));
#: ../src/image/nfs_image.c:838 ../src/volume/nfs_volume.c:1010
#: ../src/volume/nfs_volume.c:1888
msgid "selete default path"
msgstr "使用默认路径"

#: ../src/image/nfs_image.c:839 ../src/volume/nfs_volume.c:1011
#: ../src/volume/nfs_volume.c:1881 ../src/volume/nfs_volume.c:1889
msgid "change default path"
msgstr "更改保存路径"

#: ../src/image/nfs_image.c:840 ../src/volume/nfs_volume.c:1012
#: ../src/volume/nfs_volume.c:1883
msgid "look for path"
msgstr "查看保存路径"

#: ../src/image/nfs_image.c:844
msgid "save image"
msgstr "保存镜像"

#: ../src/image/nfs_image.c:872 ../src/image/nfs_image.c:1173
msgid "please choose the image you want to load"
msgstr "请选择想要载入的镜像"

#: ../src/image/nfs_image.c:873 ../src/image/nfs_image.c:1174
#: ../src/volume/nfs_volume.c:1054
msgid "cancel"
msgstr "取消"

#: ../src/image/nfs_image.c:874 ../src/image/nfs_image.c:1175
#: ../src/volume/nfs_volume.c:1055
msgid "ok"
msgstr "确定"

#: ../src/image/nfs_image.c:938
#, c-format
msgid "the image you have chosen:<b>%s</b>"
msgstr "选择的镜像名称:<b>%s</b>"

#: ../src/image/nfs_image.c:954
msgid "please input the name of image you want to save first"
msgstr "请先输入想要保存的镜像名称"

#: ../src/image/nfs_image.c:989
msgid "save successfully ^_^"
msgstr "保存成功^_^"

#: ../src/image/nfs_image.c:1135
msgid "load image"
msgstr "载入镜像"

#: ../src/image/nfs_image.c:1138
msgid "please choose the tar you want to load from default path"
msgstr "从默认路径选择想要导入的tar包"

#: ../src/image/nfs_image.c:1139
msgid "the tar you have chosen: "
msgstr "已经选择的tar包:"

#: ../src/image/nfs_image.c:1140
msgid "please select the tar "
msgstr "从其它路径导入tar包"

#: ../src/image/nfs_image.c:1143
msgid "click to choose"
msgstr "点击选择"

#: ../src/image/nfs_image.c:1157
msgid "the default path has no tar to load,you could select the path to load!"
msgstr "默认路径没有可导入的tar包，请自己选择路径！"

#: ../src/image/nfs_image.c:1187
msgid "move cursor to me"
msgstr "点我查看^_^"

#: ../src/image/nfs_image.c:1204 ../src/image/nfs_image.c:1529
#: ../src/volume/nfs_volume.c:365 ../src/volume/nfs_volume.c:1100
#: ../src/volume/nfs_volume.c:1518
msgid "Num"
msgstr "序号"

#: ../src/image/nfs_image.c:1205
msgid "Tar"
msgstr "tar包"

#: ../src/image/nfs_image.c:1227
#, c-format
msgid "<b>%s</b>"
msgstr "<b>%s</b>"

#: ../src/image/nfs_image.c:1258
msgid "you have no tar to choose!"
msgstr "没有选择任何的tar包"

#: ../src/image/nfs_image.c:1299
msgid "load succussfully ^_^"
msgstr "载入成功^_^"

#: ../src/image/nfs_image.c:1383
msgid "tag image"
msgstr "标记镜像"

#: ../src/image/nfs_image.c:1385
msgid "please tag the image you want to choose"
msgstr "请先选择想要标记的镜像"

#: ../src/image/nfs_image.c:1386
msgid ""
"input the name of new image when you have chosen the image, separated by a "
"colon(name:tag)"
msgstr ""
"输入标记后的名称和标签\n"
"之间用冒号隔开(名称:标签)"

#: ../src/image/nfs_image.c:1387
msgid "the image you have chosen: "
msgstr "已经选择的镜像:"

#: ../src/image/nfs_image.c:1388
msgid ""
"<span background=\"#ffff00\">Note: if you have taged successfully, it will "
"not cover the original image, but create a new image you have named</span> "
msgstr ""
"<span background=\"#ffff00\">注:标记镜像成功后并不会覆盖原镜像，而是产生一个"
"你命名的镜像</span>"

#: ../src/image/nfs_image.c:1426
msgid "pleage input the name of new image!"
msgstr "请输入新镜像的名称"

#: ../src/image/nfs_image.c:1458
msgid "tag successfully ^_^"
msgstr "标记成功^_^"

#: ../src/image/nfs_image.c:1503
msgid "commit image"
msgstr "拓展镜像"

#: ../src/image/nfs_image.c:1505
msgid "please choose the container that in order to commit new image"
msgstr "请选择要根据容器生成镜像的容器"

#: ../src/image/nfs_image.c:1506
msgid "please input the author(optonal)"
msgstr "请输入作者名称(选填)"

#: ../src/image/nfs_image.c:1507
msgid "please input the message(optional)"
msgstr "请输入提交的信息(选填)"

#: ../src/image/nfs_image.c:1508 ../src/image/nfs_image.c:1589
msgid "please input the name of new image, separated by colon(name:tag)"
msgstr ""
"请输入新镜像名称和标签\n"
"用冒号分割(名字:标签)"

#: ../src/image/nfs_image.c:1509
msgid "the container you have chosen"
msgstr "已选择的容器"

#: ../src/image/nfs_image.c:1530 ../src/volume/nfs_volume.c:366
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: ../src/image/nfs_image.c:1531
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: ../src/image/nfs_image.c:1532 ../src/volume/nfs_volume.c:367
msgid "Image"
msgstr "镜像"

#: ../src/image/nfs_image.c:1581
msgid "please choose the container you want to commit!"
msgstr "请选择要拓展的容器！"

#: ../src/image/nfs_image.c:1623
msgid "commit succussfully ^_^\n"
msgstr "拓展镜像成功\n"

#: ../src/image/nfs_image.c:1653
msgid "pull slowly, please wait patiently"
msgstr "下载时间较长，请耐心等候..."

#: ../src/image/nfs_image.c:1654
msgid "stop to pull"
msgstr "取消下载"

#: ../src/link/nfs_link.c:106 ../src/link/nfs_plink.c:115
msgid "image not is empty"
msgstr "镜像不能为空"

#: ../src/link/nfs_link.c:111
msgid "contain is not empty"
msgstr "容器不能为空"

#: ../src/link/nfs_link.c:125 ../src/link/nfs_plink.c:109
msgid "Custom container name can not be empty"
msgstr "自定义容器名字不能为空"

#: ../src/link/nfs_link.c:131
msgid "link contains is not empoty"
msgstr "要连接容器的别名不能为空"

#: ../src/link/nfs_link.c:172
msgid "contain connect"
msgstr "容器互联"

#: ../src/link/nfs_link.c:184
msgid "please select link contain name"
msgstr "请选择要链接的容器的名字"

#: ../src/link/nfs_link.c:185
msgid "please select link contain alias name"
msgstr "请输入要链接的容器的别名"

#: ../src/link/nfs_plink.c:104
msgid "Port number can not be empty"
msgstr "端口号不能为空"

#: ../src/link/nfs_plink.c:162
msgid "External access"
msgstr "外部访问"

#: ../src/link/nfs_plink.c:166
msgid "Please enter the mapping port number"
msgstr "请输入映射端口号"

#: ../src/link/nfs_plink.c:167
msgid "image                             tag"
msgstr "镜像\t\t                  标签(tag)"

#: ../src/link/nfs_plink.c:168
msgid "Writing format:"
msgstr "书写格式提示:"

#: ../src/link/nfs_plink.c:169
msgid "Port changes or additions:"
msgstr "端口的修改或者添加提示:"

#: ../src/link/nfs_plink.c:173
msgid ""
"<span foreground=\"#000000\">-P(Random mapping port).-p 500:22 (put host 50 "
"port to contain 22).</span>"
msgstr ""
"<span foreground=\"#000000\">-P(随意的映射端口).-p 500:22 (把主机端口50映射到"
"容器端口22).</span>"

#: ../src/link/nfs_plink.c:174
msgid ""
"<span foreground=\"#000000\">Example:put A contain export,then import A "
"produce a image</span>"
msgstr ""
"<span foreground=\"#000000\">例如:把A容器导出,再导入生成a镜像,根据a镜像重新生"
"成一个新的B容器,重新指定端口的映射,B容器和A容器只是端口映射不同,其它都相同</"
"span>"

#: ../src/manage/nfs-application-deploy-tool.c:47
msgid "please use root mode to execute it!"
msgstr "请切换成超级用户或者使用超级权限打开此程序!"

#: ../src/module/nfs_command_information_modules.c:20
msgid "it is not a command or start failed"
msgstr "这不是个命令或者命令启动失败"

#: ../src/module/nfs_command_information_modules.c:65
msgid "please start up Docker first"
msgstr "请先启动Docker"

#: ../src/module/nfs_command_information_modules.c:125
msgid "look up image"
msgstr "查看镜像"

#: ../src/module/nfs_command_information_modules.c:126
msgid "Docker info"
msgstr "关于Docker"

#: ../src/module/nfs_command_information_modules.c:127
msgid "look up container"
msgstr "查看容器"

#: ../src/module/nfs_command_information_modules.c:128
msgid "executing"
msgstr "执行"

#: ../src/module/nfs_command_information_modules.c:129
msgid "look up version"
msgstr "查看版本"

#: ../src/module/nfs_command_information_modules.c:130
msgid "input command"
msgstr "输入命令"

#. gtk_entry_set_text (GTK_ENTRY(entry11),"2222");
#: ../src/module/nfs_command_information_modules.c:132
msgid "command info"
msgstr "命令信息"

#. 添加用户终端
#: ../src/terminal/nfs_terminal.c:192
msgid "Terminal"
msgstr "终端"

#. 添加显示结果终端
#: ../src/terminal/nfs_terminal.c:222
msgid "Executing"
msgstr "执行"

#: ../src/volume/nfs_volume.c:86
msgid "data manage"
msgstr "数据管理"

#: ../src/volume/nfs_volume.c:99 ../src/volume/nfs_volume.c:341
msgid "look up datavolume"
msgstr "查看数据卷"

#: ../src/volume/nfs_volume.c:100 ../src/volume/nfs_volume.c:142
msgid "create datavolume"
msgstr "创建数据卷"

#: ../src/volume/nfs_volume.c:101 ../src/volume/nfs_volume.c:764
msgid "look up datavolume container"
msgstr "查看数据卷容器"

#: ../src/volume/nfs_volume.c:102 ../src/volume/nfs_volume.c:594
msgid "create datavolume container"
msgstr "创建数据卷容器"

#: ../src/volume/nfs_volume.c:103 ../src/volume/nfs_volume.c:1001
msgid "backup datavolume"
msgstr "备份数据卷"

#: ../src/volume/nfs_volume.c:104
msgid "recovrty datavolume"
msgstr "恢复数据卷"

#: ../src/volume/nfs_volume.c:105 ../src/volume/nfs_volume.c:1874
msgid "transfer datavolume"
msgstr "迁移数据卷"

#: ../src/volume/nfs_volume.c:106
msgid "look all datavolume"
msgstr "查看全部数据卷"

#: ../src/volume/nfs_volume.c:155
msgid "the name of container:"
msgstr "容器名称:"

#: ../src/volume/nfs_volume.c:156
msgid "the name of datavolume:"
msgstr "数据卷名称:"

#: ../src/volume/nfs_volume.c:157
msgid "mount local directory as a datavolume:"
msgstr "挂载本地目录为数据卷"

#: ../src/volume/nfs_volume.c:158
msgid "it could only include numbers,letters and \"-\",\"_\",\".\""
msgstr "只能包含数字，字母以及\"-\",\"_\",\".\""

#: ../src/volume/nfs_volume.c:159
msgid "choose image"
msgstr "选择镜像"

#: ../src/volume/nfs_volume.c:160
msgid ""
"could mount many or null, for exaple\n"
" \t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t/test:/mytest mount local directory to new \t\t\t\t\t"
"\t\t\t\t\t\tdirectory\n"
" if directory not exists, create it(optional)\n"
msgstr ""
"可挂载多个,可为空 举例如下:\n"
" /test:/mytest 将本地test目录\n"
"挂载到新容器的mytest目录\n"
"\"如果目录不存在就创建目录(选填)\n"

#: ../src/volume/nfs_volume.c:163
msgid ""
"datavolume must add absolute path, for example:/test\n"
" \t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tif add many datavolumes, separated by space"
msgstr ""
"数据卷必须添加绝对路径  如: /test\n"
"\"如果添加多个数据卷，空格分隔\""

#: ../src/volume/nfs_volume.c:230 ../src/volume/nfs_volume.c:694
#: ../src/volume/nfs_volume.c:1320
msgid "please choose image!!!"
msgstr "请选择镜像!!!"

#: ../src/volume/nfs_volume.c:258
msgid "please input container name!!!"
msgstr "请输入容器的名称！！！"

#: ../src/volume/nfs_volume.c:280
msgid "please imput datavolume name!!!"
msgstr "请输入数据卷的名称！！！"

#: ../src/volume/nfs_volume.c:345 ../src/volume/nfs_volume.c:588
msgid "select one or more datavolumes"
msgstr "选择一个或多个数据卷"

#: ../src/volume/nfs_volume.c:346
msgid "remove the datavolume you select"
msgstr "删除已选择的数据卷"

#: ../src/volume/nfs_volume.c:347
msgid "eopn the datavolume you select"
msgstr "打开已选择的数据卷"

#: ../src/volume/nfs_volume.c:348 ../src/volume/nfs_volume.c:909
#: ../src/volume/nfs_volume.c:1627
msgid "a key to select all"
msgstr "一键全选"

#: ../src/volume/nfs_volume.c:368
msgid "create data"
msgstr "创建数据卷"

#: ../src/volume/nfs_volume.c:369
msgid "mount data"
msgstr "挂载数据卷"

#: ../src/volume/nfs_volume.c:370
msgid "local data"
msgstr "挂载本地目录"

#: ../src/volume/nfs_volume.c:381
msgid "Choice"
msgstr "选择"

#: ../src/volume/nfs_volume.c:430
msgid "path open failed"
msgstr "路径打开失败，请重新尝试！"

#: ../src/volume/nfs_volume.c:589
msgid "the name of datavolume container"
msgstr "数据卷容器的名称"

#: ../src/volume/nfs_volume.c:590 ../src/volume/nfs_volume.c:1005
msgid "select images"
msgstr "选择镜像"

#: ../src/volume/nfs_volume.c:591
msgid "rebuild the datavolume"
msgstr "重新创建数据卷"

#. gtk_widget_set_tooltip_text(entry, "只能包含数字，字母以及\"-\",\"_\",\".\"");
#: ../src/volume/nfs_volume.c:596
msgid "it could only include number,letters and \"-\",\"_\",\".\""
msgstr "只能包含数字,字母和\"-\",\"_\",\".\""

#: ../src/volume/nfs_volume.c:624
msgid "please choose the datavolume first！"
msgstr "请先选择数据卷！"

#: ../src/volume/nfs_volume.c:631
msgid "there is no datavolume to choose, please create it first！"
msgstr "没有数据卷可选择，请先创建数据卷！"

#: ../src/volume/nfs_volume.c:661
msgid "please input the name of datavolume container!!!"
msgstr "请输入数据卷容器的名称！！！"

#: ../src/volume/nfs_volume.c:809
msgid "please choose the data you want to delete"
msgstr "请选择你想要删除的数据卷"

#: ../src/volume/nfs_volume.c:867 ../src/volume/nfs_volume.c:873
msgid "please choose the data you want to open"
msgstr "请选择你想要打开的数据卷"

#: ../src/volume/nfs_volume.c:899 ../src/volume/nfs_volume.c:1620
msgid "a key to cancel all"
msgstr "一键取消"

#: ../src/volume/nfs_volume.c:948
msgid "the datavolume creates successfully!!"
msgstr "数据卷创建成功！！"

#: ../src/volume/nfs_volume.c:949
msgid "whether to open datavolume？"
msgstr "是否打开数据卷?"

#: ../src/volume/nfs_volume.c:958
#, c-format
msgid "popen failed!  %s   %d"
msgstr "打开失败! %s %d"

#: ../src/volume/nfs_volume.c:1003 ../src/volume/nfs_volume.c:1876
msgid "select one or more datavolume"
msgstr "选择一个或多个要迁移的数据卷"

#: ../src/volume/nfs_volume.c:1004
msgid "the datavolume you have chosen to backup"
msgstr "已经选择备份的数据卷"

#: ../src/volume/nfs_volume.c:1006
msgid "input the name of new tar(no suffix)"
msgstr "输入备份生成tar包的名称(不加后缀)"

#: ../src/volume/nfs_volume.c:1007
msgid "please input the name of new directory"
msgstr "请输入新目录的名称"

#. gtk_button_set_label (GTK_BUTTON(button_look), _("lookup the datavolume you have backuped"));
#: ../src/volume/nfs_volume.c:1009
msgid "a key ro select all"
msgstr "一键全选"

#: ../src/volume/nfs_volume.c:1053
msgid "please choose the path you want to backup"
msgstr "选择用来备份的目录"

#: ../src/volume/nfs_volume.c:1101
msgid "Container Name"
msgstr "数据卷容器名称"

#: ../src/volume/nfs_volume.c:1102
msgid "Create DataVolume"
msgstr "创建数据卷"

#: ../src/volume/nfs_volume.c:1103
msgid "Mount DataVolume"
msgstr "挂载数据卷"

#: ../src/volume/nfs_volume.c:1104
msgid "Local DataVolume"
msgstr "挂载本地目录"

#: ../src/volume/nfs_volume.c:1113 ../src/volume/nfs_volume.c:1529
msgid "choice"
msgstr "选择"

#: ../src/volume/nfs_volume.c:1161
msgid "backup successfully  ^_^"
msgstr "备份成功^_^"

#: ../src/volume/nfs_volume.c:1235
msgid "you have chosen none, please choose first!"
msgstr "你还没有任何选择，请先选择！"

#: ../src/volume/nfs_volume.c:1248
msgid "have none of datavolume, please create it first！"
msgstr "没有任何数据卷，请先创建数据卷！"

#: ../src/volume/nfs_volume.c:1342
msgid "please input the name of tar!!!"
msgstr "请输入tar包的名称！！！"

#: ../src/volume/nfs_volume.c:1351
msgid "the acronym of name could only be number or letter"
msgstr "首字母只能是数字或者字母！"

#: ../src/volume/nfs_volume.c:1362
msgid "the name could only contains number,letter or underline"
msgstr "名字只能包含数字，字母和下划线"

#: ../src/volume/nfs_volume.c:1417
msgid "the name exists, please change a name"
msgstr "该名称已存在，请输入其它名称"

#: ../src/volume/nfs_volume.c:1489
msgid "recovery datavolume"
msgstr "恢复数据卷"

#: ../src/volume/nfs_volume.c:1491
msgid "select one or more datavolume to recovery"
msgstr "选择一个或多个要恢复的数据卷"

#: ../src/volume/nfs_volume.c:1492
msgid "the recovery datavolume you have chosen"
msgstr "已经选择恢复的数据卷"

#: ../src/volume/nfs_volume.c:1493 ../src/volume/nfs_volume.c:1878
msgid "input the name of new container"
msgstr "输入新容器的名称"

#: ../src/volume/nfs_volume.c:1512
msgid ""
"the default path has none datavolume to recovery,you could change the path"
msgstr "默认路径没有可用来恢复的数据卷，请自己选择路径！"

#: ../src/volume/nfs_volume.c:1519
msgid "The name of tar"
msgstr "tar包名称"

#: ../src/volume/nfs_volume.c:1520
msgid "DataVolume"
msgstr "数据卷"

#: ../src/volume/nfs_volume.c:1676
msgid "datavolume recovery successfully ^_^"
msgstr "数据卷恢复成功^_^"

#: ../src/volume/nfs_volume.c:1697
msgid "please choose the recovery datavolume first!"
msgstr "请先选择要恢复的数据卷！"

#: ../src/volume/nfs_volume.c:1699
msgid "please choose the transfer datavolume first!"
msgstr "请先选择要迁移的数据卷！"

#: ../src/volume/nfs_volume.c:1723
msgid "please input the name of datavolume container first!!!"
msgstr "请先输入数据卷容器的名称！！！"

#: ../src/volume/nfs_volume.c:1732
msgid "you could input at most one name"
msgstr "只能输入最多一个名称"

#: ../src/volume/nfs_volume.c:1877
msgid "the datavolume you have chosen"
msgstr "已选择的数据卷"

#: ../src/volume/nfs_volume.c:1879
msgid "please input the local dir name for transfer the data volume"
msgstr "输入用来保存迁移数据卷的本地目录名称"

#: ../src/volume/nfs_volume.c:1880
msgid "transfer to default path"
msgstr "使用默认路径"

#: ../src/volume/nfs_volume.c:1882
msgid "delete the tar you have choosen"
msgstr "删除已选择的tar包"

#: ../src/volume/nfs_volume.c:1884
msgid "<span foreground=\"#000000\">/transfer</span>"
msgstr "<span foreground=\"#000000\">/transfer</span>"

#: ../src/volume/nfs_volume.c:1885
msgid ""
"<span foreground=\"#000000\">the absolute path in the container(/transfer)</"
"span>"
msgstr "<span foreground=\"#000000\">生成新容器中的绝对路径(/transfer)</span>"

#: ../src/volume/nfs_volume.c:1886
msgid ""
"<span foreground=\"#000000\">the absolute path in the container(for exampl: /"
"mytest)</span>"
msgstr ""
"<span foreground=\"#000000\">生成新容器中的绝对路径(例如:/mytest)</span>"

#: ../src/volume/nfs_volume.c:1910
msgid ""
"the default path has none datavolume to transfer,you could change the path"
msgstr "默认路径没有可用来迁移的数据卷，请自己选择路径！"

#: ../src/volume/nfs_volume.c:1942
msgid "please choose the tar you want to delete first!"
msgstr "请选择你想要删除的tar包"

#: ../src/volume/nfs_volume.c:1947
msgid "make suue to delete?"
msgstr "确认删除?"

#: ../src/volume/nfs_volume.c:2128
msgid "please input the name of local directory!!!"
msgstr "请输入本地目录的名称！！！"

#: ../src/volume/nfs_volume.c:2146
msgid "please input the absolute path of new container!"
msgstr "输入新建容器的绝对路径!"

#: ../src/volume/nfs_volume.c:2214
msgid "look up all datavolumes"
msgstr "查看全部数据卷"

#~ msgid "lookup the datavolume you have backuped"
#~ msgstr "查看已经备份的数据卷"

#~ msgid "look up the datavolume you have recoveried"
#~ msgstr "查看已经恢复的数据卷"

#~ msgid "look up the datavolume that have transfered"
#~ msgstr "查看已经迁移的数据卷"

#~ msgid "please input the name of container directory!!!"
#~ msgstr "请输入目录的名称！！！"

#~ msgid "have none datavolume to recovery, please backup first"
#~ msgstr "没有可用来恢复的数据卷，请先备份数据卷！"

#~ msgid "have none datavolume to transfer, please backup first"
#~ msgstr "没有可用来迁移的数据卷，请先备份数据卷"

#~ msgid "close"
#~ msgstr "取消"

#~ msgid "please select the tar"
#~ msgstr "请选择要导入的tar包"

#~ msgid "the tar you have chosen :<b>%s</b>"
#~ msgstr "选择的tar包名称:<b>%s</b>"

#~ msgid "have no tar to load，please create it first！"
#~ msgstr "没有可载入的tar包，请先创建tar包!"

#~ msgid "new_build_Docker_file"
#~ msgstr "新建Dockerfile文件"

#~ msgid "please input only one name!!!"
#~ msgstr "请只输入一个名称！！！"

#~ msgid "have a try\n"
#~ msgstr "尝试\n"
